ff系列-想曼城反cup利物浦衛冕英超冠軍

有冇VAR想還拖

1

唔啦

賓哥呢排回晒塘

有冇球證想還拖？

咁都反cup到我棵跑維園又點話

真賓呢排放假

ff系列-想笠水

有無世清還拖

佢撚敢還拖

港父hacked

典刀g持您

淨計球迷素質曼城都輸五條街啦！

想暴聯反cpu

利迷鐵膠

港鐵高質

利迷=鐵膠
曼迷=放火

邊個曼迷

你

范特西

你係佩爺定支那父？

港毒之父

上年做左次

走得超前